點解攞到三百幾席就好似贏左咁

屌你總共成一千一百幾席
我認我無知
又階段性勝利？

總好過你坐係度9 up做鍵盤戰士

個制度係全票，根本好多公司制下，你再多人都無用
法律、社工、教育呢d全贏算係咁

兩個出選，300幾票其實可以R到啲嘢返黎

離地撚係唔係要一步到位 即刻建國先唔屌

如果三個人選其中兩個咬得好緊，咁你呢三百幾票就有威力

可以做到乜就做乜

又或者中央欽點邊個我就全投對家，就算係9投都叫做型返次

三百票係關鍵少數
可以決定邊個當選

無知就咪出黎出醜啦

你果d理想政治冇可能實現到
唔玩現實政治咁玩乜?

難得的泛民真係擁有籌碼
之前從未有過政治籌碼

仆街 睇標題我以為講緊擺酒啲酒席

呢個post好低質

所有嘢都唔做
網上勇武
開網台屌票
民主就自然會從天降臨

玩發聲明抽水同(口講)時代革命

建國之前無人可以開心!如果唔係就係階段性勝利

個選舉制度咁唔透明
又冇乜代表性
好似報紙都求撚報邊個選到
一般市民都唔知你做乜
黑箱作業咁，係咪要檢討下

2012果時，泛民拎到幾多席？

300票可以係決定性

我係FB見到D五毛熱狗不停話泛民點解參加小圈子選舉…

消極D講，就算再唔LIKE個制度，我地都要攪鳩港共政府，等你控制個選舉無咁易先係路。

唔通好似樓主同熱狗咁，齋做鍵盤戰士，不停勸人放棄非建制先叫做到野？

689都係得689票
你300票差唔多係一個當選者嘅一半
咁你話重唔重要啦
最重要泛民係唔好再搵人出選做小丑

增加管治成本逼使對方讓步都可以比班友吹到無用

話時話300票+唔派人出選我最早睇燒山講的
係佢提出定都係人講佢講?

青狗咁想入去個制度搞鳩政府，做咩又要宣誓玩野，搞到立法會都冇得做呀？點解唔快啲入去時代革命

洗鬼佢提咩，呢啲講法係人都知啦
佢繼續預測葉劉同林鄭會得票率高好過啦

2011 選委 泛民連其他非建制得200多d

關佢7事咩，用下腦都知有300個位可以點玩啦
燒山話今晚晚餐食飯，唔通又叫香港大部分既人聽佢意見咩

我真係唔知

有又如何
最後佢地咪又係出賣香港人

鍵國噴精

咁你得閒用個腦諗下野，唔好成日坐9住啦

撩交嗌?

人地真係落手落腳做野，佢地就不斷係度講悔氣說話同瘋狂抽水
問佢地做倒d咩就擘大個口得個窿

呢度聽講唔可以發表有關老蕭嘅正面評論

要搞獨其實係應該雙線發展, 教主次次都抽啲人話咩唔通入共產黨推翻共產黨, 陳浩天依家都係咁呼籲喎, 叫啲人入政府....

講真, 你夠賤, 入民賤嗰啲做返5,7,9 年可能撈到個高位做, 但係你真係要好撚勁個人意志, 記得你哋自己係為乜而入, 唔好有油水就唔記得本身任務, 我記得幾年前社記都有條76 可以入到去新民總壇開會屌9孽瘤先俾人發現, 如果繼續潛伏分分鐘仲多嘢玩....

3xx票真係有數講 上年唐唐都係差3xx票，何況今年泛民未必派人選，品客食到唐唐老本加呢3xx票真係好有機會

鍵國派口頭勇武
人地做乜都係鳩做
自己又無野做到

三百幾票唔係叫鸁左，咁唔通叫輸左呀
BTW 比你班人真普選，咪又係做豬

佢一開波已經俾3舊屎你揀, 俾你有哂D票有撚用咩

我印象中我冇講過我冇講

負面評論呀
呢個係花生台還看金鷹節目
探長講既

佢地會話自已有理論但你班友唔支持，
跟著就屌你on9香港無得救
大佬啊你想說服人第一唔好黑人憎先啦

我比較唔滿意職工盟因為小圈子而唔玩
on99比左仔玩曬

記唔記得屌票係咩派發明?

宜家江派，周圍散播薯片衝紅燈，以圖營造佢唔受中央歡迎！
可能不久，成報會幫薯片助攻！

網上清算最有用

原來係咁, 對不起, 咁我再問過

燒山成日坐9住係度肯定係抄人架啦，有冇人知係邊個咁得閒用個腦諗下野仲話埋俾燒山知, 俾佢抄夾帶拍埋片?

燒山好野.jpg